［好波］南華慘敗 警員葉頌朗領紅被逐 北區後備球員諷「死黑警」

（獨媒特約報導）香港甲組足球聯賽今季因反送中運動，令賽事延期，目前由港會、晉峰和南華三頭馬車領放。三年前自降甲組的南華，下午在蒲崗村道公園和目前在聯賽榜名列尾二的高力北區進行補賽，但以三球慘敗；南華中場、正職是警察的葉頌朗更領紅被罰離場。

葉頌朗在下半場補時階段被罰第二面黃牌，兩黃一紅被球證趕出場，北區後備席有球員高叫「死黑警」，南華主教練潘耀焯即時高呼，「喂，踢波還踢波啦。」有南華球迷則稱「俾佢抖下啦。」北區守門員梁文禮在賽後欲向潘耀焯握手被拒，潘斥道，「你知唔知你講緊咩呀。」球證在賽後步入更衣室時，更與兩名旁證多次表示，「我都諗緊係咪可以唔洗俾（牌）。」

正職是警察的葉頌朗1989年出生，他在南華身穿89號球衣，是2009年東亞運金牌成員。葉頌朗曾效力傑志、南區和元朗等球隊，前年退役並投考警察，早前在Instagram 斥示威者「你哋係一群趁機攪事嘅垃圾，暴徒，唔好再口口聲聲話代表香港人，你哋唔配做香港人。」他曾接受內地中央電視台訪問，稱對警員身份引以為傲。

在比賽前，葉頌朗對記者的鏡頭甚為忌諱，而他今場比賽中的表現十分惡劣。除了領紅被逐，南華所失的兩球均和葉有關。葉頌朗今場頻頻傳球失誤，南華失的第二球更是因葉誤將來球直接傳給對手所致，第一球同因為葉頌朗先犯規被罰黃牌，北區快開罰球射入。

咁敏感啊 係ig同有gear果時唔係好威嘅咩

做乜唔拉鳩個球證呀?

無帶棍落場?扑鳩對面隊嘛

廢人

叫人死黑警係分化行為
應該用道德感召佢成為自己人

帶GEAR 踢應會表演會好D
平時射開都平射 AT LEAST唔會炒飛機
對頭射又準

南華失的第二球更是因葉將來球直接傳給對手所致

香港冇ICAC就會係咁

冇gear 就唔敢出聲
成隻死狗咁
柒爆

換全套gear出來再踢嘛，15比0都得。

唔撚full gear落場嘅？
啲球員讓路俾你入添呀

邊個擋佢就告襲警

球證在賽後步入更衣室時，更與兩名旁證多次表示，「我都諗緊係咪可以唔洗俾（牌）。」

球證聽到佢係黑警粒哂水

汽車維修員可以帶士巴拿落場, 警員應該可以full gear帶槍帶棍.
可能佢對腳依家主要用來踢人, 已經唔識踢波.

揀錯運動，轉打職業美足，著住防暴full gear邊個敢阻你？

一個效忠港共o既ICAC, 正職政治工具, 兼職拉下D貪隻燒鵝o既散仔, 有__用?

球證在賽後步入更衣室時，更與兩名旁證多次表示，「我都諗緊係咪可以唔洗俾（牌）。」

球証番唔番到屋企呀? 定已經拉左

咁又岩，佢踢美足死得仲快。個個身型大佢幾碼

下次要帶gear係更衣室扑濕對面隊了

差佬唔係大撚晒架咩？
對方球員搶波就用糊椒噴霧射鳩佢，然後亨到佢個頭爆缸，再告佢搶槍，球證勸交就屈佢阻差辦公行為不檢

// 在比賽前，葉頌朗對記者的鏡頭甚為忌諱，而他今場比賽中的表現十分惡劣。除了領紅被逐，南華所失的兩球均和葉有關。葉頌朗今場頻頻傳球失誤，南華失的第二球更是因葉誤將來球直接傳給對手所致，第一球同因為葉頌朗先犯規被罰黃牌，北區快開罰球射入。 //

黑警特性：犯規、累死全部人、以為自己做緊卧底

對面講句自己人就傳撚左比人

直接槍殺

平時咁巴撚閉 告對面11條友非法集結喇

好波，任何時刻都唔歡迎殺人犯/強姦犯

[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知

喺狗屋戴慣豬罩踢
而家露樣唔慣？

對家唔產到佢仆街？

咁有記律囉紅牌 開槍啪低個裁判啦

其實嗰張係叫你投共嘅暗號嚟
紅衫配紅牌 轉行做老解

球證已經畀佢綁住袋石掉咗落海了
幾日之後會出現冇可疑被自殺

北區守門員梁文禮在賽後欲向潘耀焯握手被拒，潘斥道，「你知唔知你講緊咩呀。」

點解我睇咗幾次都唔明梁文禮講咗d咩

射唔到波唔順呀？叫你班伙記入黎射佢老尾呀嘛

邊個mark邊個襲警

北區班球員無係龍門前面排排企 雙手舉起
仲跑黎跑去 周圍踢野 仲要有個叫守門員既人掉野
仲唔係暴動？

四隻腳點踢波?

黑警真係去到邊都係又廢又柒

會失民意 點解要批鬥人 運動到依加係靠對準政權

個教練都係賤種

不如陀埋配槍踢
俾牌一嘢射落球證度

射死人都唔會有事啦而家

你哋唔配做香港人

又係 d 權力上頭癌, 有得唔配? 香港人係香港出世就係.

呃OT多影響表現姐
叫佢老婆畀大家屌吓當無數
球迷就冇咁嬲架啦

下一場就會有green objects駐守

死黑警

球證一定後悔緊俾多張黃佢
點知班黑警會唔會報復

球證 :「球證執法唔駛你教 ! 」

rip

笑撚咗

告鳩對面非法集結丫嘛屌你老母
無 GEAR 又龜縮?

旁證 :「死曱甴 green object, 你唔踢咪唔會領紅牌囉 ! 」

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌

你以為你仲係黃金右腳呀？

踢緊個陣應該有好多trash talk 搞撚到佢燥

件波衫有冇印號碼

點解咁小心 無做成傷亡

帶埋支警棍同胡椒噴霧落場踢呀嘛

黑警得自己一隻會死狗是常識吧

支持球證 嚴正執法

無蒙面算比面

個球證係咪會被告暴動

應該好似咁樣踢波

球證驚自己變浮尸

雙非班柒頭你又認埋做香港人？

死黑警唔滿意啊？帶埋支槍上場踢嗎，邊個嘈就射邊個

無身份係香港生，如果老豆老母個國家唔接受就要做香港人。
lei就咪撚 Spin 去第二度，家下我係講緊配唔配。

對面十一人=暴動
對面教練=煽惑暴動
對面球迷=非法集結
球證=阻差辦公、藏有攻擊性武器(笛、紅牌)

聽講執緊行李著草

CALL隊綠衫出黎大叫警察封鎖線，邊個唔離開個場就打

留名睇北區成隊俾黑警雞姦

抵撚死啦

身為一個黑警，隨身攜帶一枝伸縮警棍都係好合理嘅事情

無gear即刻唔識踢

佢敢還口我驚俾人打撚死

Btw, 點解南華仲容立到佢，成隊都係藍屍？

習敗北

我現實生活中都係

咁大快草地可以去催淚彈踢咩撚波je
屌你老母

同皇軍踢波

藍絲快D屌個球証，黑球証黑哨

南華主教練潘耀焯即時高呼，「喂，踢波還踢波啦。」有南華球迷則稱「俾佢抖下啦。」北區守門員梁文禮在賽後欲向潘耀焯握手被拒，潘斥道，「你知唔知你講緊咩呀。」

個教練幫黑警，好意思問人知唔知講緊咩

你個球員係知法犯法既死黑警，乜撚野踢波還踢波，逃犯可以踢波？

唔好叫南華，叫逃犯體育會啦

南華呢隊垃圾波收皮啦好嗎？

彈撚開啦垃圾
咪撚影衰香港足球個名

屌你直接射催淚彈啦

最正係射錯左有er sir幫佢兜

冇叫死全家
不完美

有冇收南華人工？有無申報違規！

你感化完再講
七個月啦
你都唔撚化
頭幾個月仲有幾多人諗住感化
點撚知強姦 殺人 樣樣齊
你咪撚化完佢地先講

多人兩隻腳都咁癈

葉狗：謝拉特踢法似我

‘.z cz z

‘，
係。。。

驚畀人拉

屌

黑警件衫咁似阿仙奴既

其實你可以借呢件事諗下
班狗已經滲入足球或波台
佢咁明顯既人去踢波係搶focus
警察既金錢來源係政府 唔洗諗佢地一定做緊野

南華係藍嘅

尼馬式招呼